呢個中共光頭鬼話香港人遊行係暴動！！我地要發起中英文留言屌九佢+負評佢全部影片運動！！

唔駛理依條白鬼，條仆街日日出片幫支共含撚，去吸引班支那人睇，做鬼佬做到佢咁真係好可悲，睇開佢嗰啲都係不分事理既五毛，咪等佢哋班柒頭繼續圍爐打飛機囉